(台測)復活蛋-異形

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一架載有7名船員、名叫Nostromo的商業星際運載船，正將2千萬噸礦物由Thedus行星運送回地球。在電影開始時，被船員稱為母親的太空船電腦MU-TH-R 182收到一個來自鄰近星球、無法解析的訊號。「母親」將正在冬眠狀態的船員們喚醒，使他們能夠去偵察訊號的來源。醒來的船員們把礦物及提煉設施留在行星軌道，用Nostromo的拖曳用太空船登陸該星球，但機體被粗糙的星球表面造成了部份損壞........

2.在電影的一開始，第一集中Nostromo的唯一一個人類生還者——陸軍少尉艾倫·雷普利（Ellen Ripley，雪歌妮·薇佛），在太空獲救，並於57年的超睡眠後甦醒過來。醒來後，由於Ripley爆破了Nostromo，為了釐清責任，因此她的僱主Weyland-Yutani公司舉行了聽證會。由於沒有確切的物理證據証明在Nostromo摧毀時有不明生物存在，因此她的證詞被所有人懷疑而不被採信，而最後也因為她的「可疑的決定」，公司撤銷了Ripley的太空飛行執照......

3.在上一部《異形3》中的故事200年後，死去的Ripley被軍方和公司的科學家復製出來，並成功地從其腹中取出了一具異形。而Ripley的基因里也帶上了異形的基因，使得她變得更加強壯。但是異形超強的繁殖能力和生長速度以及超乎想像的智慧，使得局勢很快失去控制。異形逃出了豢養它們的牢籠，在太空船上大開殺戒。為了不讓這些嗜血成性的生物來到地球上，Ripley必須想方設法殺死自己的「骨肉」……

10 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸 可能播埋異手指掛

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足